連登仔有幾支持種族主義(優生學之類)?

我諗我應該唔洗解釋太多咩係種族主義

正評: 讚成人O既智商, 能力, 人性同道德等取決於人O既種族。/ 某D人種比另一D人種更優秀。
負評: 不讚成人O既智商, 能力, 人性同道德等取決於人O既種族。/ 某D人種比另一D人種更優秀。

唔洗問我立場, 我唔打算做任何有機會影響結果O既辯論。

Ok

pish歡迎大家激烈討論

push

正負評代唔代表樓主立場

我覺得人種優劣好難比較 因為可以係人種A平均能力高過B, 但唔代表每一個人種a嘅人都叻過所有人種b嘅人 所以唔贊成 因為咁分冇咩好處 仲要俾啲相對廢鳩嘅人次住自己嘅血統呃飯食

應該要用基因定優劣而唔係人種

比較人道嘅做法係設立生育許可制度

夫婦必須通過基因鑑定

取得一定資格先可以獲准生育

如果通過測試嘅夫婦生活環境唔理想可獲政府援助

推行幾個 generation 之後基因遺傳病應該差唔多根絕

東亞人>白人>黑人

唔代表

單純正=讚成 負=唔讚成

有優劣之分 人分9等 每種族有專長

LM睇認真討論

認真討論呢